［急］聽日北角會出事

話說家母番工番北角
佢唔先收工番嚟話今日下晝四點幾佢同事收到訊息
話聽日會有示威者出嚟搞事
但好明顯我地並冇呢個計劃
佢班收到訊息嘅同事全部係住北角嘅福建人！
大家小心！ 文宣組快啲出動
唔好fc啦冇時間fc啦屌

推啊

利申黃大仙人

今日啱啱發完夢

文宣

搵人諗下計啊

福建人啊

快阻啊

快推啊

聽日北角有自已人活動咩？好難睇得明你想講乜

我係北角福建人 連登仔同我入黎

同呢個post 有關

我係北角福建人 連登仔同我入黎

快 真心 集思廣益

至少叫後生仔出街小心

不要讓仇恨蒙蔽，慢慢成為自己討厭既人，一旦運動失焦，將會失去民心，一路以來，就係因為我地目標清晰，強調五大訴求先令我地能夠贏到更加多既支持。

運動依家除左針對警察，你地已經幾時聽到五大訴求。保持冷靜，追求民主。

不要讓仇恨蒙蔽，堅持五大訴求。

我要睇番其他巴打先明你意思，真係睇到我暈

Pish ah

傳傳下隨時聽日北角戒嚴

總之大家小心